真心想問，熱狗有無貢獻過或者犠牲過乜野？

我淨係諗到蟲太倒插過國旗仔
歡迎熱狗拉票

鄭錦滿入理大 俾人告暴動

唔肯參加初選

暗共